做過無印良品兼職 你問我答

如題
本身係無印控，之前見開新舖咪去做下

係咪好似普遍日資公司咁做到狗咁
人工幾多
一星期返幾多

1. 絕對係做到狗咁，總之個客要求乜都要滿足佢
2. 啱啱入職$45 三個月試用期之後$48
旺季有時會變$55
3. 兼職最少要2日平日+1日六日
但係永遠都唔會夠人，會係咁叫你返工
月尾28號左右交更表，基本上交左就冇得改

衫嚟講著上去係好舒服，但係超級唔㩒著
尤其是冷衫狂起毛粒

家品你想問邊啲？
BTW PP 膠箱得細嗰啲(磨砂半透明嗰啲)係日本造
想追日本嘢嘅要睇清楚

正嘢方面 我覺得零食係幾正，香港賣嘅全部都係日本做

d貨到底得唔得？

樣樣嘢都唔同
有啲真係好伏

你可以逐樣問，我儘量答

交咗冇得轉
有冇試過有一日返唔到射波會點

cafe and meal muji 前PT員工

炸你電話+ 屌到開花
如果真係返唔到都要提前同主管講
之後要好似小學生咁樣寫信申請
如果嗰日病就要1個鐘前打翻公司

係咪仲閪？
不過你地應該冇咁忙？

呢個月用緊佢地啲敏感系列護膚品 暫時都幾好用 但你知唔知佢啲護膚品用料如何？

要寫信咁痴線

人工咁少都做

佢地嘅敏感系列係幾好用，用料都唔差
不過聽過人講易致癌呢點我唔肯定

所以咪走

遲三粒鐘到會點

呢間公司係同翻學一樣
去廁所要係對講機講+ super 話ok
兩個職員企得埋就驚你地傾計

好忙
我成日望你地行黎行去
我呢邊就忙到仆街
我呢間自助(特別多野做) D客排隊排到出你個到

點解試身室冇門隙，我覺得無印係最安全試身室
有冇見過男女入去好耐

係咪好多學生妹女女番收銀pt

uniqlo都$55 邊有人做

實GG
每遲15分鐘就要遲15分鐘收工(佢地叫補鐘)
如果嗰晚返野就要下一日提早返工補/遲收工補
試過有同事翻早但係遲三個幾鐘，嗰日返工返到尾

另外每累積遲45分鐘就一次warning
Warning 夠好似4次即炒

收銀要上堂
同埋做零售其實好驚收銀
埋數就個個好似會計師上身咁

當年學生做part time sales admin
真係次次返工都同supervisor /manager 互屌
最後頂唔撚順辭鳩左

你做左幾耐冇做？

點做到sales admin

我嗰間無CM
你係咪2層嗰間？

102

果陣仲讀緊書就咁報招聘 HR見完我過左無耐就請

你係咪今日last day

無Sales admin 呢樣嘢
Admin 係另外一個部門
先講翻工情況:
1. 嗰度都有pt，返嘅時間比較死，只可以翻朝8半晚5半(正負一個鐘)
2. Admin 完全唔使對客
3. 入職時薪一樣

至於同事:
Admin 多數係女嘅大學生妹做
不過你唔使諗住可以媾到女
一間舖大部份得一個Admin
即係你同學生妹係唔會同時出現

full time 其實有幾多佣

做過3個月
果時仲係3x 1個鐘
寧願去細既萬寧做

124
唔知你走嗰陣我哋開咗未

讀書嗰陣做左一個月就走 好辛苦
不過啲食物

因為唔關我事所以唔記得咗
大概記得如果meet target + 正常嘅返工方法(OT 係預咗)
大概一個月有 13k 上下

3個幾月
因為我返工嗰陣係開新舖，所以大部份係新同事+一齊入職，但3個月之後身邊所有嘅同事都走晒

嘢食係正
不過好貴
Btw 無印嘅嘢用員工折買係唔算貴

再講會穿
唔可以答得你咁實

無3個月
得2個月

唔記得個title..... 我果時比較特殊 本身諗住安排我落123 (但新鋪未開) 所以我係返寫字樓比admin呀頭同佢個full time Office 點..... 乜撚野狗屎垃圾都要做 最撚記得新鋪要買沙包個full time officer就咁叫我落旺角將廿幾個買返黎的沙包徒手搬上go go van送去106倉..... 123新鋪未裝修完又要幫手去掃地抹地 仲要我去新都會個垃圾房洗地拖 屌你老母都痴撚線 當初HR又話admin負責埋數落貨 點撚知做埋清潔搬運 依份閪工直頭係我人生的污點

除左化妝水其他護膚品好唔好用

無見過，入邊好窄
基本上你入去做乜都無人知

之前有個大波女仔係太古店做

係
我翻嗰陣新舖都未裝修完
要爬上3米高條梯set facing，上到去都心都荒埋
又要搬啲好重嘅建築材料
之後仲要抹塵洗雪櫃
大佬我收你45蚊個鐘咋

好老實講句
我做咗咁短時間都識咗20幾個人
仲要係細舖
分分鐘呢個女仔你今日見到佢聽日已經冇做

睇你皮膚
我聽返嚟啲反應好兩極
就咁問好唔好用真係答你唔到

pt買野有冇折

過咗試用期先有
我當時係問同事借

前員工here
之前翻123

其實公司有指引話唔可以兩個人一齊入去

佩服，123大舖做到狗咁

印象中好似冇
我諗你除非比店長睇到
否則一般小職員見到應該唔會出聲

忙到踢囇腳 喊出嚟
好彩我係parttime

$85蚊既女裝 t-shirt 抵唔抵著

好彩無
但啲經理時不時就睇cctv mon住你做野

不嬲覺得Muji staff唔煩又helpful，原來比咁撚低人工，真係刻薄

公道講無印純棉嘅衫好舒服
真心高汁

間野真係痴線
發夢新入職冇耐病鳩左咁咪提早一個鐘打去請病假，打去冇人聽，隔左兩個鐘打嚟屌柒做咩唔打電話，我話打左冇人聽，佢問咁點解唔打手機？我撚有你手機號碼咩on99
咁都算，佢叫我咁睇完醫生打返俾佢，咁我咪打去講返咩病咁囉。返到屋我屋企人問我做咩唔返工，我問佢點解你知？跟住佢話我公司打俾佢話我冇返工問我咩事.....話打左我手機好多次唔通話我熄左機，我冇熄過機囉，乜填緊急聯絡人係咁用架咩？

下
邊間

佢有指引要我地主動去幫佢但人行街都唔想俾人煩啦

說係話唔煩囉，真係幾好，你睇野無人會煩你，但無要幫手即刻走埋黎幫到尾，我都知係指引黎，唔通真心咩對客係好，做個個辛苦，所以我先驚訝人工出手咁低

唔煩係因為根本冇時間理你
HELPFUL係因為基本上你嘅要求我哋一定要滿足
而且無印特別多閪客

就算係一本記事本，如果你要求到，基本上我哋都要幫你留貨/ 第二間舖Tran過嚟

又或者買正價衫一定會幫你查貨留貨

做過就知，翻無印係九十幾萬份form 要填

咩叫123

無做啦

根本都無時間理個客 搵耐少少件貨就黑口黑面

agger!! 我做garment 個陣都唔知寫咗幾多次transit form 煩到

做過香港站

仲要呢個年代仲用緊Fax

你地都唔洗查貨 Tran貨
做少好多嘢啦

通常幾時做特價

真心on9但我走之前garment 已經轉咗個transit form

仲有冇做過其他pt？
最閪係咪無印？

舖頭編號
所有同事都要背

Mp?

係咪日資都係咁官僚
之前個uniqlo post 又係不停屌

Sor

解釋左點解MUJI成日請人囉 根本政策有問題
依家暑期工係用INTERN去請 綁三個月死約 唔係以前既PT TITLE 因為驚多人走
乜你地班仆街知道多人走啦咩 綁死約有撚用
辛苦班HR同事 日撚日去同班新同事上堂

狗做？
我樓下間垃圾波鞋鋪都請緊60蚊粒

冇做過其他零售，但聽同事講過下
聽人講Uniqlo 仲閪
我地商場有
佢哋同我地講過轉季嗰日收工三四點好正常，有人要第二日追更翻8點
我地呢邊最盡試過一點幾

其實唔係官僚
而係好多規矩而且嚴格執行

55蚊唔係1年前個價嚟咩

依家$65啦

日資既官僚 加上香港既垃圾management

點解啲衫咁貴

可唔可以講下點解會ot到半夜？
之前都聽過UNIQLO要ot到半夜
無印有冇d咁嘅嘢？
點解日資對d員工特別harsh？

如果個制度令公司運作更加差
而公司又無意改善並堅持嚴格執行
咁已經係官僚

人工唔係主要因素 仲有同事之間既相處 經理既辦事手法
我依家低人工但我起碼做得開心 因為成間舖氣氛都好好
我有時真係覺得HR同事好撚慘 一上堂就上足九個鐘
有咩不滿都好 都敢怒不敢言

士多啤梨朱古力咩月份先有？

吓 好難食喎

我上年做就係intern形式

冬天

間舖個code

係咪新會

係呀

點解冇左枝三色+鉛芯筆

走咗啦
因為要翻外國讀書

唔係
我124

敏感肌個保濕cream對我幾好用
之前面敏感 搽乜都岀事
只能夠搽下海洋精華
但我又嫌佢唔夠保濕就買咗嚟用
冇翻發
梅糖好味 我office有三四包梅糖

做到成隻狗咁

有可能唔會再出，無咗個Jan
我本身都算Muji 迷，我睇過大陸仲有得買+齊
真係要啲芯就去大陸入一大抽

聽講uniqlo唔係朝早翻貨多數都係夜晚翻貨
同埋最多都係ot到11點

拉FACING對邊位 摺既衫長闊要一致
果陣做10點閂門 8 點半已經要拉FACING
拉晒啦 到閂門以為完啦 屌你老母原來GARMENT未得 全世界去幫佢
同埋身為跨國集團要人手打價錢 特價果陣多得你唔少

無印洗面奶係咪真係咁好用 見好多人推薦佢哋啲護膚品化妝品

Muji 連傾計都冇得傾
點會有氣氛

好彩我個間 super 無乜理啲size個個都趕住收工

Ching 邊間？

你未試過洗太平地啫
我試過一次
要張架頂上面所有貨拎晒出嚟抹塵

呀屌你講開又講 果陣PT啦 咁我比較SOCIAL既 咁咪同對面既FT傾計囉
點知比個所謂SENIOR睇到 佢叫個FT同佢入房傾下計
你估佢講乜

可能其他舖係
但係日本公司你唔使諗

我有啊 屌個樣先on9

FT係咩？

真心說話係睇膚質
只可以講性價比還好

有啊最後個期成日翻夜所以有試過

以前既事 107 太古城

屌
記係太細間無keeper
自己落手落腳做屌

傻啦
我地一樣無keeper
根本請唔到人
我入嚟做嗰陣佢講到明搬貨係搵keeper
最後咪都係自己做

原本以前考完DSE都想去做 最後見啲人話伏所以冇in 去咗op做
(係我補習以外做過最正嘅工)
見到你哋上面啲經歷 以後都唔敢亂摷衫同筆袋癈事增加人哋workload

1幾先屌你

即食咖哩包個類有冇伏?

唔會好遠咩

無，算幾好食

又要鬧又要加密都on99
幫你解鎖

MUJI含撚啦 107個STORE MAN輝哥我屌你老母
最撚離譜係有同事生日 你老母叫人返早留返夜晚 最撚搞笑係人地一早同HR講定 你老味閪你又唔撚放 仲話要問返HR要確認 最後同事焗鳩住要返早根撚本成間107都有問題
MAGGIE 我知你會睇呢個POST 但你做左咁耐有咩建樹? 包庇班冗員有金執咩

好有型？

Mp係咩

前104 PT
最憎客將短袖長袖恤衫亂咁放
Super成撚日都check有錯就屌
返依間忙撚到狗咁

有咩產品平靚正，佢床辱係唔係消委會講既咁好

唔係好有型 只係話你知
唔順氣就直接屌 muji唔撚係人做

04super好好㗎喎

無得唔報 因為我係intern

紅色線望街個間

咁好
可能我同你唔同super

佢個更一早fix死咗

嘩巴打好有型呀搞到小妹汁汁都出左幾滴

射完波又要話佢知咩病on99

返工個叔叔成日提住我“男朋友”
“覆緊男朋友whatsapp啊!”
“聽日返唔到工 係咪要陪男朋友啊?”
每次我都 哈哈唔係啊 咁帶過
經理聽到都望住我苦笑 (經理知我有女朋友
比我就射波

唔順氣咪直接屌 都唔知驚乜

加密就驚 乜巴打你咁敏感

老作咪得

算啦都過咗去

1. 大風扇
頭2格真心靜，我長開一格吹腳
不過無得自轉，淨係可以吹住一個方向

2. Hoody
全棉幾舒服，cutting合亞洲人

3. 油性原子筆
$12嗰枝，貴係貴啲不過真係好好寫
平時五顏六色嗰啲主要係學生妹買

4. 爆谷
可能因為我鍾意食爆谷

5. 桃蝦多
唔記得咗佢個全名，但係超級抵食

6. 紫薯脆片
經常會賣斷貨

7. 士多啤梨朱古力
呢個有啲爭議，有人話好好食，有人話好難食

8. Handcream
性價比幾高，味道唔會太濃

9. 空樽仔
鍾意整齊嘅人會鍾意用

10. 襪
襯佢特價嗰陣買 60蚊好似有3對
雖然唔算特別平但係個人覺得好舒服

床辱未試過，但聽feedback 係舒服嘅，一個字貴囉

好似話啲筆芯其實係pilot出 聽講係

唔係架，呢間公司你睇完醫生要再打返俾佢
話佢知你咩病喎

要人比醫生紙個下已經夠on9

其實筆呢家嘢無印係全代工
所以點解咁多山寨
我見過有人拎技晨光嘅筆嚟配筆芯
枝筆嘅樣一模一樣

N年前admin同事知前線同事慘但我咩都做唔到

你咁講起又好有啲印像
不過都係其他同事
我請病假冇咁嘅要求

同埋我多數係話要補課返唔到
有次個storeman黑住面咁話
“希望下次唔好再因為補課而唔返”
我話 “上堂點都重要過返工啦下話 pt咋”

之前見過工
HR條友話公司好注重團隊
如果收鋪A team同事已完成工作
都一定要等b team都完成先可以收工
即刻卻步咗

乜嘢呀124喎
124喎
124喎
上年4月有124啦咩

樓主你係做邊個department

有個叫carol識唔識

係呀 好大聲笑個個

102零食櫃 前pt 阿姐好撚煩8婆一個

想問點解而家冇再岀schedule book
用開有隻係前12頁係monthly，之後係淺灰色細格仔空白頁，封面係白/黑色，有膠包住
好撚好用，但問左幾間都話冇
3月頭都未買到啱用好用嘅schedule寫野，之後4月求㞗其喺muji買左本a5嘅黑色封面單行簿就算

係喎屌

前102同事

OP咩位有興趣想試吓

123同事hello

做過沙田

騎劫樓主post添sor
我做RAO

絲打 做咩department

好撚遠 我仲要住新界西所以返咗2個幾月都quit咗 加上都開sem
但係真係幾正 你見我橫跨大西洋咁都返咗2個月就知

見最近muji請炒散仲諗住試下 見你們講到咁閪即刻唔想做

橡膠手套 好唔好
早排第一次見到

唔係無，係只賣一水...
賣曬就無

日資真係俾狗做

炒散好做
準時翻工放工
乜都求奇做下就得

SC早係一月就賣曬

係咪即日出糧？

啲膠櫃桶有冇存貨?
有次買膠櫃桶，見個面花左，問sales有冇新既，佢話擺曬出嚟，結果都買左

點知第二日行過佢補返兩個新既上去

香薰得唔得？

下，我之前做大鋪都冇啲咁嘅嘢喎，去廁所同同事講句就得，傾一兩句都無問題
利申：已走，因為真係太低人工，又搬又抬又要上貨，俾狗做

通常係咁
全香港所有無印良品都係同一個大倉
如果自己鋪頭冇，就會幫你睇吓大倉有冇
因為手續繁複通常唔會幫你睇其他鋪頭
大倉要一日返貨
你咁嘅情況可以同佢講叫佢換
至於有時可能大倉都冇貨，咁就要等船期
Which is 門市都睇唔到幾時翻貨

聽過啲炒散講話唔係

日本muji9點就收工

香港開到11點

下 我之前都係翻大舖都係要同super講

零食安全麻？

強帖留名跟進

想問下而家係咪冇岀schedule
透明硬膠做封面個隻

屌呀 好想買

102 前FT路過

我好鍾意muji嘅紫色
點解用親邊支都絕版
下面六角嗰支好好用㗎

呢條撚樣到依家都咁仆街

做到隻狗
真係不了

我5年前做pt都45，呢家45蚊食餐飯都要搵搵有咩餐

識
好撚恐怖

同女表白揀last day真on9

佢schedule book通常會係九月 十二月出 賣完就無

講真 唔敢say no就自己攞嚟

好唔開心，買唔到啱心水嘅嚟寫日記
呢本野好完美，monthly可以寫日程，後面空白頁多到俾我可以寫日記加畫畫

我都搵唔到心水。 就買依本自己畫 因爲佢後面點點設計 可以畫圖又可以用尼對住位畫線。 佢好似45？蚊 依家唔知仲有無貨 佢一時時會有 一時無

做過香港站 講2句野都唔比
番到黎岩岩10點打卡10點01
我冇留意 佢勁屌我唔認借啲依側側膊
仆街好易自爆

做2個月就冇做
捱到因爲有好多ol鬼妹

我好怕自己畫錯 對啲線同格仔好有強逼症，如果唔夠直/冇平衡/啱比例，我望住會覺得好辛苦
我最終買左本單行簿，但未開始寫

平時睇d staff又唔覺好大壓力

D牛仔褲同tshirt 買唔買得過？

呢排發覺無咗格仔15cm間尺
上muji passport個app到睇都無
係咪唔會出返

n前做過office長工

大學生妹more

遲三粒鐘嗰個咪一炮過儲夠4個warning囉
炒咗未

之前翻109 對住啲大陸客對到癲
由其是係啲大陸代購

啲shirt衫 唔錯 但款同色太少了
幾時返新貨
員工有幾錢discount?

有冇入面食過女

成日聽人講做香港muji好閪

做美國muji真係chill到仆街 睇經理性格係點 如果唔太嚴真係做好本份幫下客 得閒篤下機 蛇下王都仲得 利申個間仲要係旗鑑店

呢樣真，香港人閪起上黎完勝支那蝗，點可能當日本人咁Serve，尻屎，格閪又貪心，真心佩服班做服務業既

不過香港人閪就閪在返工就屌客，做客就屌人，換個身份又開個post屌尻D服務業呢樣個樣唔掂，人地外國點樣點樣

一句講曬，香港人既種，根本就係賤

好耐前有款間尺係中間凸起方便拎起
係咪冇出

Muji爆谷真心正

Hoody用員工價買2舊水港紙到

睇店長管理

點解香港無印D野貴日本咁多,

109前food pt留名
利辛未見過啲fd同事做多個三個月

Apm舖叫易want條八婆好撚閪
屌佢老母

經理黎 都五六年前
近年好似見到佢仲向道
臭閪仆街死呀你

係咪個admin supervisor? 個老姑婆好興手頭上忙呢就心情唔好然後狂屌人 而我因為係佢直屬下屬受左幾多氣..... 連情緒管理同management skill都無學人管下屬 祝你做成世無印admin啦都做左10幾年啦

買既野一樣都無興趣但床辱好似無4x6

有無7-11pm嘅part time shift ？

做咩位

前旺角朗豪坊 pt 留名
好憎之前班收銀
又西又假 日日係到笑9人

可摸以出賣幾信靚仔店員ig
有啲仔仔幾正

日本出咗新版筆你可以去睇下

唔會再出
我都想買翻
好彩有2把

未，但好怪炒咗

我地呢區咪仲多
啲代購直情痞喺鋪頭門口

因為全部都係日本運翻過嚟
就算大陸造嗰啲都係
香港已經算係日本以外最平嘅地方
所以先吸引大陸人代購

全世界都識佢

你可以話有可以話無

名義上你可以報更翻咁夜
實際上佢會叫你早啲，6點左右
但收工就無可能準時11架啦唔洗發夢

好快

例如呢

唔識

唔會答任何同事嘢
總之我講嘅嘢有部份係聽同事講翻嚟
未必係我

Btw 為咗唔好俾你地發現，個Ac都係借

無印男裝不嬲得黑白藍灰
翻新貨你問宜家啲sales 啦

以前荃灣廣場有個叫阿Man的Super又係一個死肥閪

高個個女人？ 巴打邊間

屌係啦 相認 好耐之前做過pt😂😂

好啊 唔該晒樓主

好掛住以前上面嗰款筆同一隻色有唔同shade

Muji起泡網超級好用,用過$12店嗰啲都係差啲咁,而muji都只不過係$15

粉樸同便攜睫毛夾都好用

想問點解香港冇薰衣草味室內香氛油(木枝嗰隻唔係機用嗰啲)喺日本買過覺得佢最香,但香港冇得其他味

個倉環境惡劣到又窄又暗
膠箱疊到天花板咁高
遲早做到職業病
2星期pt就走左

Admin咪又係咁慘 慘過做狗

離職上office屌到個buyer仆街

RAO

Retail前員工 做左2年半就快3年

其實邊會炒 做咁耐見咁多人遲n次都冇炒過

你痴線啦
堅係會炒

廁所哩樣係好似年幾前先有既新rules黎

新年嗰陣係咪會收埋曬所有十蚊本嘅schedule book，要人買套裝schedule book？

可能09缺人 我啲Frank一個月都遲成五次 遲到遲15分鐘以上

唔係只係咁啱賣晒

5次15分鐘都係1個幾鐘

點解唔請我我都in過，pt都咁高要求？？

點恐怖法

係呀痴線架
連對前線都勁無禮貌

識😂

無做了

全部都識carol睇嚟佢真係好恐怖

官塘易want經理 我屌你老母仆街死呀臭閪老女人

No comment

有防腐劑 雖然唔係嗰度做，但研究過成份，敏感皮膚最好唔好長期用

炒散人工好paid過pt好多 60蚊個鐘

把風扇好唔好賣? 伏唔伏?

應該三年前

典型臭八婆
成日講人是非 少少野捽到你死
講野又串 睇住啲pt問佢拎野都畀佢串

大風扇ok

123仲多
長期有個 超煩

係咪$498 果把

文具 同 家品 有無咩推介？

做super 有幾錢人工?

我都做過呢間 佢地真係好賤
自己調更好易 我地啲pt仔點都唔俾

好鍾意 muji d 野
傢俬好靚但都好貴 見有啲台灣人真係成屋9成野都好 muji 咁滯，都唔知駛咗幾多錢
同埋台灣 muji 成日有折，加埋會喺賣場賣，賣場有折時就平好多，但香港永遠都咁貴
下次行 muji 我會注意唔好整亂啲野

前117pt
某department長期唔夠人
星期六日有時得一個人真係做到想死
多數12點先執晒場走得
啲老屎忽講野又難聽

Super同super之間係冇溝通
最後做左三個月就走

試過唔記得係返星期六定日成個department得我一個

呢間如何
琴日去左in

屌你做uniquo好過啦 65$ 返無印真係

可以同你地講都得
新開張一定做到仆街

可唔可以講多啲 我都apply左又係新界西

聽講123依家係$60

In左kf u記但係仲未有回覆
$65其實好似做得過

你想知啲咩？我搭咩車返工？

佢地仲識自己開地櫃攞貨

09啲PRC仲會未夠鐘就企哂喺度等開門

聽人講

點解usb風扇都斷貨算唔算好賣？

出隻粉紅啦

員工價幾多折

你in邊？

無出啦其實

大概做啲咩同埋工作啲位係咪長stay一個

唔自爆了

d嘢賣咁貴，人工咁奀
真係唔會再幫襯，買佢嘢好似一齊剝削員工咁

我想問無印啲喼個轆有無得換？

要比錢

我上年4月番新都會果邊番工都成日行下，但次次都好多人排隊

我都做過，但都係新界西要成5點起身 放工番到去都成11點 ，隻腳又累到震，有次搞新人培訓，就係簽mpf果日，仲搞到凌晨3點先番到去屋企

前109同事留名

舊同事？

我未試過咁我大約係返9,10放6,7 唔算太辛苦 而且佢每個幾鐘休息一次我覺得已經好正新人培訓係咪指嗰唔知2日定3日嘅上堂？我嗰陣每日都係返9放5喎巴打你返咩 係咪可能唔同位

我嗰陣做山上新區 即係動感快車附近一帶 基本新入職頭一個月係企館e.g熱帶雨林館 南北極館 企館真係齋企不過嗰陣我同班出出入入嘅ft有傾有笑都ok 一個月之後會有啲企機動遊戲check飛同數人嘅位 都有館位
至於係咪長stay一個位就好睇你嗰日做咩 e.g企熱帶雨林館就會全日都嗰個位 南北極館就3至5人輪好似3個位(有個位有冷氣) 機動遊戲位就大約3個輪2個位

中環地鋪?

屌 休息室都冇個
咁多員工
企足10個鐘 飲啖水都俾你屌

做過無印簡直係人生一個污點

真係好撚低人工

肯返嚟淋草未

Btw 翻工袋電話都唔得
即時有急事起上嚟屋企人都未必搵到你

之前做過幾個月，翻工唔俾拎電話真係on9。
冇帶locker鎖匙要罰錢又係on9。
永遠叫人交更就好聲好氣，之後發覺有野做翻唔到就屌到人仆街

點解你覺得好玩既份工

無背過

有冇人做過apm 入面有個super好撚柒煩

之前做過 慘過番學

做過兩年半大舖pt👋👋👋

係咪間間都罰10蚊？

4,5年前返過海港城pt 個陣仲係33蚊一個鐘
仲要返足13個鐘 晚晚摺衫摺到成1點先收工
做左2個星期就bye bye
狗也不屌 on撚9

企館有得傾下計 企機動遊戲位一定有嘢做先 我好驚sales嗰啲冇嘢做好無聊 同埋休息時間都幾多 我覺得輕鬆過其他工

香港做muji d收銀妹妹又高又白滑 好想佢地跟我走

應該係
明明佢地係有spare key 但都係要屈你錢
屌借住黎用先洗死咩
啲規矩閪到咁 依間公司真係狗也不屌

下，大部分都係呀姨喎

閪工 做咗一個星期辭咗

做過優之良品兼職，你問我答

咁都捱到2年

T 真心都難頂㗎喇好似學生返兼職 點樣一個星期畀到咁多日假真係就頂唔住

offer低到仆街狗也不屌

D客如果拎返件衫返黎退 係咪會轉頭擺返出貨架賣？

D客如果拎件衫返黎退 係咪會轉頭擺返出貨架賣？

無改過一般舖頭都會架啦唔係架咩

雖然過咗成年 但都係想問做無印係咪要出錢自己買衫當制服？

入職/每次轉季佢都會比2件衫你
另外每次你可以用六折買多4件衫返工

翻工唔可以著呢6件以外嘅衫，離職要還返佢俾你嘅衫

唔該晒巴打 所以褲係可以着自己嘅？

如果冇記錯
只可着返黑色藍色牛仔褲，唔一定要係無印嘅
巴打真係諗住去嗰度做？真係狗也不屌

見佢新鋪開有50蚊個鐘
Btw 巴打你係咪好得閒 成年前都可以秒回我

$50一個鐘都唔係高
而且入咗去做你就會明，會不停叫你翻工
氹你不停返多啲，公司規矩又多
同一個價錢大把地方開到啦

Btw 瞓唔着所以咪秒回你囉

追哂樓睇完覺得好似好伏咁 人工仲要唔高

我冇做大半年之後返去同一間舖行過，所有同事都已經冇做，成個班底轉晒
你自己諗吓個流失率有幾高

九龍灣間新舖好多人

樓主，好想問下播嗰啲音樂，有一首咪女仔聲帶點悲傷嘅，嗰隻歌叫咩名？YouTube 有搵過，不過係嗰隻歡樂愉快嘅音樂

咁咪做到仆街囉

冇做唔記得咗，但佢嗰隻碟其實可以買

係呢隻？

你到時問職員好啲，我真係唔記得咗